世界級仆街先會喺巴士上面剪指甲

正仆街
俾幾蚊十蚊就當正個車廂係你屋企
下次再見到呢啲食屎狗就叫佢地奶返乾淨地下先好落車！！！

下次

mtr都大把廢老剪

好撚污糟

仲要聽到啲噠噠聲勁嘔心
仲成日諗住會唔會彈過來

你係咪一齊叫先

真，呢啲人要死全家

下次大概可以

00後死返去自己世界啦